{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014864",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3739&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "중리 잉카 호텔"
    },
    "text": "チュンリインカホテルは最善を尽くしてお客様に満足のいく宿泊を提供しようとしています。 当ホテルは団体客の場合、大型バスの駐車が可能で、これについて事前に協議してください。 客室内にはお客様の便宜のためにヘアアイロンを備え、最新映画、ドラマ、バラエティーの再視聴が可能です。 駐車場は計30台の駐車スペースを保有し、大型バスの駐車も可能です。 客室の内部施設としては、全客室にNetflix、ウェーブ、YouTubeの無料視聴が可能で、個別Wi-Fiと携帯電話の充電器も備えられています。 さらに天井の窓ガラスから空を鑑賞できる部屋と禁煙室も提供されます。 客室内部にはヘアドライヤー、IPTV、ウォッシュレット、浴槽、シャワーブースなどの施設やアメニティも備えられています。 ホテルが誇る点としてはNetflix、ウェーブ、YouTubeの無料利用が可能だということですが、これは大田で初めて可能な事項です。 お知らせとしては漢南大学の裏門から最も近い位置にあり、複合ターミナルとも隣接しています。 ただし、未成年者は入室できず、入室の際には身分証明書の確認が必要です。 身分証明書を持参しない場合、入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。 個人以外の追加人数は1人につき1万ウォンの現地決済が必要です。 キャンセル及び払い戻しポリシーは入室当日は不可であり、入室日2日前までは無料で可能です。 客室はランダムで割り当てられ、特定の客室を選択して予約することはできません。 未成年者の予約の際は払い戻しできず、入室時にも身分証明書を持参しない場合は入室できません。 待室をご利用の際にははしご乗り割引イベントが行われ、イベントに多くのご利用とご関心をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チュンリインカホテルでは団体客の大型バスの駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、チュンリインカホテルでは団体客の大型バスの駐車が可能です。事前に協議していただければ幸いです。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "チュンリインカホテルの客室内にはお客様の便宜のためにヘアアイロンが備えられ、最新映画、ドラマ、バラエティーの再視聴も可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場には何台の駐車スペースがありますか？",
            "answer": "チュンリインカホテルの駐車場には計30台の駐車スペースがあります。大型バスの駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での無料視聴が可能なものは何ですか？",
            "answer": "チュンリインカホテルの全客室ではNetflix、ウェーブ、YouTubeの無料視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのようなアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "チュンリインカホテルの客室内にはヘアドライヤー、IPTV、ウォッシュレット、浴槽、シャワーブースなどの施設やアメニティが備えられています。"
        },
        {
            "question": "チュンリインカホテルは最寄りの大学や交通ターミナルに近いですか？",
            "answer": "はい、チュンリインカホテルは漢南大学の裏門から最も近い位置にあり、複合ターミナルとも隣接しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はチュンリインカホテルに入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者はチュンリインカホテルには入室できません。入室時には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参しなかった場合、チュンリインカホテルには入室できますか？",
            "answer": "身分証明書を持参しない場合、チュンリインカホテルには入室できません。また、キャンセル及び払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、個人以外の追加人数については1人につき1万ウォンの現地決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "チュンリインカホテルのキャンセル及び払い戻しポリシーでは、入室当日は不可となっており、入室日2日前までは無料でキャンセルや払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の選択はできますか？",
            "answer": "チュンリインカホテルの客室はランダムで割り当てられるため、特定の客室を選択することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約の場合、キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約の場合、キャンセルや払い戻しはできません。また、入室時にも身分証明書の持参が必要です。"
        },
        {
            "question": "待室を利用する際のイベントについて教えてください。",
            "answer": "チュンリインカホテルでは待室をご利用の際にははしご乗り割引イベントが行われます。ぜひご利用いただき、イベントをお楽しみください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 753
    }
}